新垣結衣（64）拼命努力過 不留餘力的爭取過 這樣的人才最偉大

標題來源：

UNIQLO新cm：

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
(暫停處理 人數上限問題 搵緊方法)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」/「Potplayer」落黎播

Q：點解我down唔到Drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片
如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

會員區：

binc名單：

巴打創作：

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

留名

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

第一頁留名

LM

我最喜愛的結衣CM
開始接受提名啦

參考資料：
gakki全廣告(google drive)

(貼連結請唔好用drive link)

請提供CM名、LINK、截圖
截止時間：64 POST 1001

第一頁

新POST留名

集體偷步

成功搶第一加第一頁留名

練習定等下次厄介開post就。。

集體偷步
BTW，負評佬已出現

26

究竟負評兄係咪用左programme

今次腥些都偷左步

點解可以咁快

應該係

肯定係
邊撚到有可能咁快

笑死 咁多偷步 仲諗緊係咪我睇漏

我一入post睇到#2時已經有一腐皮

負評佬咁夜仲睇

9成9啦

自己加既5樓都未出就偷步
腥些做壞規矩

負評佬唔會係人做到，快到咁

訓得

已經點半我真係頂唔順喇
再唔訓聽日call白車唔係因為結衣
關燈訓教.gif

有冇人Mark低偷步人數

咁快開到64
上次留名好似係50

留明

今次剩係記住腥些偷步就得

訓先

洗唔洗

再一次。早抖

想穩定都無話唔得架姐 好似實栗同平匡咁[/quote]

諗起呢篇文
[/quote]

依篇文睇幾多次都咁深刻[/quote]
所以港台d譯名完全眨低左套劇既價值[/quote]

完全將全劇嘅精粹，重心放晒係睇女到。
雖然結衣都係重點 [/quote]
的確各有各睇，唔想用腦純睇結衣都好值
btw 已經眼訓到打錯字出左都唔知
可唔可以快d出新post[/quote]
邊個開？[/quote]
垃圾[/quote]
宜家提早開?[/quote]

40頁先開都未遲，咁多人係到[/quote]
垃圾你65都排左？[/quote]

65腥些開啦 我宜家都開咗 雖然又斷頭po

其實係點做到

賴得就賴

借我過橋

好似係秘技，唔外傳

有金手指

今日子:噓.gif

課左金

瘋狂推POST

呢張好正

金手指都唔識用
渣ga

真係訓

呢排成日做呢個動作

早抖各位

又新post

Oh yes! 係呢個標題！

個個留完名就瞓晒

唔知第幾個poat 有人講過

今次爆得有啲快

唔通要遂個逐個追返

係真係好迷茫 唔知自己究竟追求啲咩 想做咩 剩係要讀書爆4入u 放假就要返垃圾pt 社交圈子又冇 我份人又冇咩進取 都係求安穩 又唔會話要買樓
諗翻起上年dse放榜都係覺得自己前途未卜
入u hea幾年
慢慢搵自己目標
有u讀真係好
我垃圾毅進仔
毅進垃圾唔代表讀毅進既巴打係垃圾
一個人既價值絕對唔淨只depends on學歷
結衣好似都係讀完中學就無讀?
一樣發光發熱
結衣讀個間高中出名係明星貴族學校 ，佢當時已經諗住入依行食依行飯

我FF過去game公司做 例如手機game個啲 好似幾有趣 唔知技術要求會唔會好高 同埋我屋企要等我孭起 好似搵啲穩定啲工作好啲

有無數學大師可以話我知聽日幾點要開新post?

game 公司我又真係唔識，但你識唔識寫APPS？識寫應該好啲？做IT 真係唔好諗住穩定，普遍升／加人工都係靠轉工，我都唔知點解我係之前個間做到咁耐

人生變化得好大，今日係順境但聽日都唔知會有乜大變化。 諗返中學到以家都浪費好多光陰

又唔一定係浪費，無過去嘅你又點會有宜家嘅你。就算俾你過多次會唔會變好都無人知，不如展望未來好過啦

入到大學同樣係一舊垃圾
上堂完全聽唔明 gpa又底
又on99學人上莊
依家乜都唔係四不像咁

求婚大作戰嘅道理
把握現在

我份人比較樂觀 都係咁諗

要不是結衣 我唔會仲有動力向前行

前幾日用三個鐘重溫咗求婚大作戰

追完上個人生post 諗起自己真係冇乜夢想目標 冇女 仲等緊大學offer就sad

你還有結衣

我決定聽日開始去傳下教
為世人指點迷途

結衣教？

一直傳緊

工作同興趣真係分開會好D
工作最理想係搵人工高/工時適量/可以準時放工/放工後有第二個人生既工
雖然話係自己心態既問題, 興趣可以搵食係可以好鼓舞
但係無人可以擔保令自己討厭工作既時唔會發生, 而且可以話一定會發生添
一生人無可能永遠都咁順利, 當討厭自己既興趣係一件非常難受既事
如果可以分開兩者完全避免呢件事發生會係比較好既選擇

故事時間 (長文注意)
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
我屋企問題讀完中五就要出黎做野幫補家計
自己對graphic類好有興趣, 以前已經好鐘意玩logo畫圖
讀緊書時又自學html網頁, 係有興趣到開notepad逐個tag打, 可以寫到個分frame既網頁
又有玩MUD令自己學識打字, 去到自己寫個MUD出黎玩
於是揀左相關行業入行, 嗰陣入行得$2000人工, 但自己鐘意, 幾辛苦幾少錢都無所謂
開頭2年真係好鼓舞, 人工都升左3倍(6000蚊 ), 不過已經開始遇到打擊自己既事
始終自己係small potato, 永遠都比老屎忽玩弄於股掌之間, 你要有前途就一定要迎合上面, 唔迎合就一堆屎等住你食
對於一個年少氣盛對未來充滿憧景既後生仔黎講, 好難可以馴服, 換黎既只有無盡既打壓
團火亦因為所帶來既後果而慢慢熄, 熄哂後就只剩返怨恨
但更可恨既係, 每逄睇戲總會只留意特技既做法,穿崩位等等
打機就只諗起一堆source code, 連娛樂都無埋
剩返既只有一D微不足道既skill, 同埋一堆怨恨
雖然而家仲叫搵到食, 不過唔覺有咩意義
早幾年有機會去荷里活發展(重申我中五學歷架咋,不過同鬼佬傾計無難度), 又有另一D原因要被迫放棄, 但我都已經唔覺得可惜了
現時努力掙扎求存中
-----------------------------------------------------------------------------------------------------

巴打們都唔洗咁灰, 讀書半桶水其實係好平常, 到出黎做野先真係學到野

自己想追求呢乜呢個係一生既課題, 每個時期總會有唔同既目標, 亦會因為人生閱歷而改變
同時呢個都會係最難既課題, 我相信無人可以真正理解自己想要乜

雖然呢D野喺一個咁低學歷既人口中講出黎無咩說服力, 如果係prof zard講應該會好好多
但都想各位巴絲睇完呢類POST唔好只有負能量, 有唔同人share經驗可以係一個好好既思考機會, 勇敢正視問題時有時會發覺其又唔係咁難解決

希望唔好比到老屎忽既感覺大家啦
其實我都唔知自己講緊乜春

痴線 第一日開始加入結衣post就學到咁多野

但大部份人搵工都係搵自己最熟悉嘅嘢，而通常最熟嘅嘢會係你興趣先會變最熟(講緊需要一啲基本專業知識嘅工啦) 所以我覺得其實好難分得好開。

不過我覺得最重要係做到放咗工心態上就真係放工呢樣嘢，因為就算返工同你興趣有關但著眼點唔同其實我又覺得無乜嘢 好似就算我返工要DUP CODE，但係我又唔會好似華田巴咁打機都諗起SOURCE CODE，反而我會有時打機會試下可唔可以Chok 下 bug，有時chok 到又會幾開心(可能我興趣其實唔係DUP CODE ）

不過我好認同華田巴講出黎做野先真係學到野，讀書學到嘅嘢唔係無用，但社會上更重視嘅係同人之間嘅交流，同埋好多時會發現做落唔識咪再學，你讀書讀得再多都唔會夠新嘢出得快，而且有時問下人可能又會有啲DOCUMENT 無記低嘅嘢會講你知。

獨佔

大家好

早晨

見到個post去到六十幾都仲有新人入坑 好滾動

晨早留名 好眼訓呀嗚呀

新po留名

華田巴好有心機！
其實我覺得有工做咩都可以試下先！
人生係要經歷下先識珍惜的

痴線佬們早晨

妓

讀4年書同返4年工真係可以差好遠
溝通，待人處事，職場技巧....
不過讀書既人點都快過你升職
有位都俾d有學歷既上先

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

一起身已經1001左好耐

第五頁先留到名

我都係 之前最多都係第二頁
今次第五頁

琴晚等到開新post先訓

留名又遲到，獨佔又失敗

Morning

早晨留名

結衣早晨 ，新post留名

回返上個Post，Gif 圖核戰應該係黑洞

追post追咗一程車

你現在聚腳於 感情台。
你現在聚腳於 上班台。
你現在聚腳於 校園台。
你現在聚腳於 電訊台。
你現在聚腳於 宗教台。
你現在聚腳於 運動台。
你現在聚腳於 黑洞。

集多項高質活動於一身嘅無敵結衣post

今日唔見侵嘅

總統要處理外交風波

可能同Putin吹緊水

留名
仲諗住有機會開post 點知琴晚已經爆左

6分鐘無人，可以獨佔喇掛

起身lm

絲都掛住侵侵？

追唔切post

無人同你爭侵呀

尋日好似都多左幾個新人

起身留明

阿狗

劇本呢?

新人留名

痴線

我唔需要 唔見佢留名啫

早晨 補充正能量 睇下結衣

11年開始嘅劇本係時候要轉

諗返起我同阿記都差唔多虎頭蛇尾，去到中途仆街，跟住最尾力追唔使食屎。

不過今年我同佢都一齊食緊屎，翻唔到身

新人留名 要做啲咩

bb早晨

人同人之間既相處真係好大既課題

Zard同華田巴講既野 我要慢慢Lun
啟發到我好多

琴日真係人生台

難得上半場踢咗半場好波又俾球証黑 ，跟住就散晒。唉，人生呀

要用雪肌精撈雞仔麵食+蕉碌茶

甜品：Pocky

未食甜品已經要入廠

又黎

醫生 我要白石醫生

家家都有難念的經 有時都係你睇我好 我睇你好 但其實每個人背後都有唔同故事 我都一樣
中二嗰陣曳到痴線 試過警司警戒 記晒大小過 差啲冇書讀 係訓導幫我求情先繼續有書讀 如果唔係當時有人點醒我 我諗我應該學壞咗
但諗翻轉頭我又覺得係呢件事睇清好多嘢 知道邊啲人係真正幫你 無論屋企人老師朋友都好 你可以話我抵死 不過有時俾屋企人迫得太緊 好容易諗歪咗
你唔會諗到一個女仔會曳到咁

有無巴打有睇隔離「東海道徒步之旅」個post？

有睇 好癲

認真post留名

我都想學佢 人生中瘋癲返一次

琴晚返到屋企就攰到訓到而家
好多野追 人生台確認

今日幾點爆post?

你又知今日爆到post?

尋晚頂到新PO留名 依家眼訓到PK

岩岩睇完 好熱血

齋諗不如行動

我最遠淨係試過新大阪行去神戶

我都想行動 但仲要返學

暑假果陣去

暑假要fyp 要等畢業之後先去

無左浸推post都慢左

我有睇緊 好正

佢地琴日喺海邊煮結衣麵

咁咪做下準備先

結衣麵

我都見到

結衣嘅威力

劇透 我未追完個post

新手留名

咁都有劇透

大家有無新wallpaper
想轉下

追左成個鐘先睇哂
2個痴線佬

最近用呢幾張

好正

最後嗰張都有少少米雪feel

追緊post

我用緊呢幾張
淺草編果張真係好想要1080p大圖

係三個
重有一心

好正好想有人陪我咁樣癲

個節目好好睇

淨係會影近鏡嘅gakki

好想揹住結衣行勻全日本

同埋outfo

侵

我揹住結衣就夠

寶庫無天空樹編
好想down埋落黎
我唔識影相，覺得結衣好勁

一開始我唔知有SKYTREE篇，淺草篇話上星期點點點，我仲係到諗字幕講乜鳩

認同

侵侵

仙人有po過 但而家冇電腦搵唔到上黎

噪音巴

我陣間再post

我上次睇番啦 不過都可以搵俾新人

推俾星空巴睇補番入寶庫？

食野先

追番上個post 巴打絲打講得好
睇到有的感動 呢度好溫暖

down youtube

利申：i大畢業IT狗

水曜日留名

係愛啊哈利

同寶庫個淺草編一樣畫質

我諗將來出嚟做野遇到挫折或者失去人生方向嗰陣
應該會返嚟重睇呢兩個post
因為當中唔少巴打嘅分享真係好有啟發性

巴打讀咩科？

呢度圍爐好暖

Computer Engineering
個人覺得無咩用 hardware software 2邊都掂一的
但又吾深入

吾你.....

出左黎做野近兩年 總係覺得能力吾夠u grad
人工又低 好灰

Sorry 手快

正字侵召喚

傻啦 能力真係唔關U唔U GRAD事

呢個真

就算睇都係睇三大 其他u出嚟都一樣

但係成日聽人講
啲上司揀人升職永遠只會揀有學歷嘅人(例如3大grad)
即使佢地無能力又唔識應變
出咗嚟做野嘅巴打們點睇?
係咪真?

證明結衣post既人真係好斯文
出面已經show block user

我先做左年幾野可能無乜經驗
我自己就唔係好覺D上司好睇重學歷
做野能力同對人處事好似仲緊要
不過都係睇咩行業 有D行業好睇重學歷

呢啲係結衣嘅力量

留低係度多覺得出面D人好惡

揀人升永遠係揀會擦鞋嗰班
同埋做野唔掂嗰班

大部份管理層都有個概念
呢個員工喺呢個岡位做得唔好，不如升佢比佢試下第二個岡位
而做得野嗰班基本上晉升機會會低D，因為升左佢就無人做野

我都係為左結衣先申請AC 之前只係連登CD-ROM
隔離登都無睇開

你咁講仲衰過揀有學歷
擦鞋真係

識人好過識字呀

小心啲打字
唔係個個接受到

未做野之前唔明呢句
依家好明白
我有個朋友返左幾份工都係因為態度唔好比人炒左
所以覺得待人處事重要過一切

待人接物永遠>工作能力

你人緣好 就算做唔好都大把人support你
人緣差 俾你做超人都搞唔掂

無論自己幾有才都好，呢個世界無野係取代唔到既
老細唔鐘意你，情願出雙倍錢請兩個人返黎都唔會留你喺公司

將心比己，你都唔想日日見住條頂心杉啦

利申ce

腥些讀ce

啱呀，唔通我做老細仲要受番你氣呀？

嗯嗯 係bb教徒寬容咋

咁周巴一齊上堂，即係都係CE

你的資訊很有用

你係cs？

睇結衣嘅人唔會係衰人

btw個cm提名用左組合圖既係咪以為自己好醒目
其實放上google 表單縮細到睇唔到

真係水泡科 出黎做野會再深入d

即刻去拉大個格佢先
利申 唔係我擺組圖

本身都唔係放表單

唔講起都唔覺原來今個post截止提名廣告

仲未諗好投邊個

一田meltykiss 16.5一盒
但無綠茶味

如果有新既提名你幫手加得唔得
俾左gakkilight權限

我都係 東京心粉紅色冷衫一定有一票
仲有兩票好難諗

原來又新post

新落坑
想知逃恥DVD香港點入手/預購

代訂/食炒價 我睇過有人賣過千

窮撚買唔起

1點 又係單機canteen食lunch時間

amazon 唔係有咩

到時又會有成埋gif拉票

我成個sem都係咁不過覺得幾開心

可以送埋海外 仲有特典訂喎

Me2 但我之前個人唔係咁 今個year成個人180度變左

得呀，但我返緊工收12
應該到時唔需要我
偷偷地第一個投先

好貴

要成1300幾
想買呀

已訂 入左教係要奉獻下

買左兩盒 一盒幫人買
一盒同lespro買 貴好多
一盒amazon

見到上面好多巴打都話識人好過識字，但係你地會唔會因為咁而去特登識多啲朋友

係坑口地鐵站見到有十六茶

奉獻左1k比枱曆
仲想買多d野玩

bd仲貴

amazon 有得直送 唔係唔買下話

岩岩先見到條link係DVD
我其實訂左BD
差少少錢緊係訂BD啦

都係差幾千円

咦係喎 我其實都係訂BD

無錢訂
早知唔跟fd去旅行

百貨應百客真係好應景
時至今日我好羨慕其他打大路工既人,佢地經常都可以搵到同路人分享工作既各種感受經歷,亦有如華田巴可以將技術推而廣之去思覺失調mode改圖眾樂樂,即使工種唔同都仍然有高機率搵到兩者之間既proper subet共同話題

而我既工作話題就仿似

同地球大家,可能係在座有生之年已成注定既,不可跨越既距離鴻溝/隔膜;

有位巴打講你睇我好我睇你好...所言甚是
永遠持平去對待他人何解要係奢求? 現實如此重要帶入呢個虛擬世界

人類係咪係宇宙中過於孤獨,先需要以折磨他人為樂,甘於為枷鎖束縛;黎為漫長既人生獻上丁點消遣?

NOPE,

You are not alone, here we go ALL GAKKI FANS

64呢個標題夠應景,
拼命努力過 不留餘力的爭取過

人與人之間總係不期然之中就產生佐連帶關係,當你有呢個睇法大概係你心中有極強烈既意願想去搵認同自己,或者有相同話題的朋友

咁個啲仲算唔算係朋友？

真係工作識返黎既朋友 兩隻手數得哂
做朋友真係睇你夾唔夾

我就係唔想咁樣，但係啲長輩成日話仲讀緊書識多啲朋友，第時出到黎社會都有照應咁樣，但係就好似變到好功利咁

咁睇你對朋友呢兩個字點define
對我黎講 一般見面會打招呼已經算係朋友
會一齊出下街食下飯叫好朋友
會攞個心出黎既係叫知已

或者唔用朋友呢個term，你地係咪唔會因為想工作順利啲而去識多啲人 讀書撚可能對呢個社會唔太了解

結衣post好有愛

仲有3日就311了

工作撚都唔係好了解依個社會

呢個就睇你對生活 或者話你對你人生既追求既乜
如果你係想舒舒服服 無壓力過 面對你唔鐘意既人你大可以無視佢 工作唔係你既全部

如果你係追求工作上滿足感/成就感既 有啲人即使你唔鐘意 為左工作你都可以忍佢

食完晏
每日拎住個飯盒去花園食
望住個天
幻想住呢個飯盒係結衣準備俾我嘅

唔知係好彩定唔好彩，我由中學到而家嘅圈子都好少功利或者自私嘅人，會唔會係因為咁所以令到我對呢個社會都好樂觀

後者真係唔係咁易做到

其實識多個朋友冇壞 岩傾咪講 唔岩傾咪點頭就算
最主要你係咪用心交朋友

又無特別去識多d人既 都係隨緣 不過覺得返工就算唔太中意果個人都唔好擺哂係塊面 唔係好易得罪人

好似未lm lm

工作關係，點都要對咁多個部門都要圓滑，有時候做到冇左自己

雙子撚表示 對唔同人可以有唔同表現

終於有得上水
留名

係中學時候識得一個人
本身唔係功利嘅人
會好樂意無條件教你功課測驗
但係一齊升左上大專之後
唔知係因為人大咗改變左定壓力太大
變得好更更計較
好似當身邊嘅朋友都係對手咁

巨蟹表示非常極端 只要你唔踩過我條底線 你點衰我都無所謂 但係一過界 就會一刀切無講

你已眾腳於星座台

做到迷失咗自我呢件事聽落都好可悲 我都算一個性格唔係好合群嘅人，有時都會諗出到社會係咪會撞哂板

我身邊啲朋友升咗上大專之後身邊嘅人都係咁，或者係環境迫使我哋改變啦

基本上你每識多一個人就要戴多個面具
如果可以遇到一個大家都唔洗戴面具相處既人嗰個會係你一世既寶物
但唔係人人都有

為工作而識嗰D叫工作夥伴，唔適宜放咁多感情落去
通常初出茅蘆都會比人出賣幾次先學得精
你交個心出黎人地係咪咁諗先，你當人朋友人當你on9我試得太多了

撞板咪撞板
識既野多左 唔係個個都會幫你 有時候畀條蕉皮你冼 所以搞到我好識睇人面口，講一句野已經估撚到佢想點

岩呀 我都賴過野所以好識睇人面口

我執好左個一樓
就爆post果陣希望你有mon住補返個投票link
唔想見到樓頂出左2條"待補"link

所以搞到自己好似有兩個人格咁
面對面笑ke ke,轉個頭好想你仆街

如果識到白石呢啲咁true咁有heart嘅人就好

成日要提防住人地都好辛苦

有冇巴打知呢件外套邊度買

其實我有好多野想請教你
我本身係一個求知欲好強既人，有好多好多野都想知
但真係會太

之前係uniqlo見過類似 不過依家轉季可能無左

其實都 左成個POST
唔爭在繼續 落去

Agger 心靈導師

好耐之前有巴打貼過條百度link
有講哂逃恥入面d衫褲items咩牌子幾多錢

好多謝各位巴打咁樂意解答我嘅疑問 真係受益匪淺

唔介意聽多d大家既分享 學下野

如果可以今晚七點後爆post就無問題
希望唔好推太快

sorry

不如入返題
我怕有D巴打見變左質唔再入黎

件外套已經一早賣斷市

都唔係呀
好似仲多左新人入黎

件外套都幾靚
源仔d 衫好貴

吸引唔同客源

有冇類似嘅外套香港係有得買

u記初秋應該有類似

無咩所謂啦，想睇討論追返63post一樣大把
自己帶起話題一樣得
無話要局限到個post咁死

小梅

好多名第一次見

完全無時間追post

呢種發展方向都幾好呀，證明呢個post有凝聚力

究竟咩係朋友
以前熟個幾個中學fd讀u讀asso
我就冇讀出來做野
不斷俾佢地恥笑
最後忍唔住嘈左次 之後就冇連絡

由朝早7點返到夜晚12點

我都無讀就做野，約親我根本出唔到黎
依家已經同中同無聯絡

真係fd既唔洗成日見既

真係人夾人 好難講

我嗰啲fd仲垃圾 入咗u一係就唔識人 自己圍內就自私約 仲要特登sd晒相俾我睇 一係就為咗佢哋鬧我 又話我黑面又剩 話說有一次佢哋去我返工嘅地方搵我 話探我喎 但我嗰陣已經好心淡 所以冇理佢哋 之後其中一個就話我cool 令到佢哋好傷心喎

我份工好d，通常收5/6點

係咪讀書同唔讀書價值觀會好唔同
佢地永遠覺得唔讀書就冇出色搵唔到錢

事實係讀完書出黎一_樣
分分鐘早出黎做野有多幾年經驗既人工仲高D

呢個知識泛濫既年代 學歷根本唔代表乜 好多野唔係學校一樣學到 佢地睇你唔起只係證明佢地井底之蛙 無需要為呢啲野唔開心

屌佢地假撚到
又要嫌你學歷低 又唔想做丑人 主動排斥你
咪做d野令你知難而退
最仆街就係依d人 以為有u讀大哂

係呢到真係好有愛

原來咁多巴打有咁深感觸

不過出到來做野就知
只要讀過下書就算唔做得野
都快升過你
所以依家半工讀拎返個hd 有學歷先有得升
利申 大公司

有啲人仲要呻話入唔到3大喎 又話對唔住屋企人 我真係屌 明明dse都23分 入到bu傳理
我asso都未出聲 中文仲要2咗

我就ft asso 一個禮拜返兩日工啫 垃圾7-11都係一樣有老屎忽仲要係前線睇人面色 俾人西臉

搵d酒店抄散好過啦
通常6-11/12 人工又高

都係果句 人人追求既野唔同姐

價值觀一唔同就好難溝通落去
返工又難搵真心fd
朋友咩來架

想偷雞?

問過我未？

結衣教分享會

一獨佔就上哂水

幸福結衣教

個post唔同哂

呢啲乜尻野朋友黎

我都係算大既公司做 都覺得如果想升上去
就點都要有個degree係手 甚至仲要讀上去

新興教派
依家上緊人生課
btw 我知點解有時quote完無左img code
set左唔開圖手機apps就係咁

扮工時間 一堆阿叔係度叫下春姐

係呢!
之前侵仲話得我係咁
明明我見你地有人都係咁

ME IS 呀姨
好想快D收工 好眼訓

變左教徒叫春集中營
真係好似宗教聚會咁

IOS 好似無事

佢地覺得唔讀書=等乞食/永遠做下欄野
成日以為讀u就威過人

攬住結衣同佢訓個瞓晏覺先

ios 表示一樣

太天真

通常呢d 人咁自大都係由自卑感產生
見到有人學歷低過佢 即刻取下暖先
平時佢一定好大壓力 成日比長輩拎佢自勁過自己既人比較 又或者佢係大學係咁比人屈機
然而 唯有人揾d 睇落成就比佢低既人取笑下

佢屋企就係有人讀完u做公務員
可能成日俾人拎來比較

成個department出哂去做野 得返我同另一個最底層加上最大粒果個 廁所都唔敢去

等緊收工

1001

做左廢青咁耐 終於見成工
多謝結衣同埋各位巴絲俾我既力量

社會意識係咁
我其實都好自卑

Wow~ 恭喜巴打

買十六茶慶祝下

五點半準時走人

厄介番咩

今日今日子有無報時

放五半咁好

巴打們咁早放工

其實讀u真係冇咩好威

恭喜晒

有project做果陣10點都未走

葡萄

我反而係班同入哂asso/hd/非三大，結果我俾人排斥無人約

成件事真係好反智，我未出聲已經俾人寸緊我無料讀乜hku,咁我唔通同你一齊讀shitty咩

恭喜哂
係咪自己岩興趣？定求其搵份？

放五半 too

返830，收5

恭喜晒厄介

宜家通街都大學生啦

可唔可以cap d圖出黎
佢要我裝apps

無論係有讀笑冇讀/冇讀笑冇讀
咁樣笑人既 本身個人諗野都有問題
何必再同依d人打交道

提名我最喜愛CM最後機會
有一個提名就可以入閘
記得把握時機

JM9

早d出來做野搵錢好
還是
讀多幾年書 但揹住十幾廿萬債好？

恭喜厄介巴

睇下你讀完搵到啲乜啦好似實栗咁都唔知叫唔叫好彩

點解我唔見成

唔算自己興趣 不過至少唔會唔鐘意做囉

恭喜厄介
繼續潛水溫書

想讀咪讀囉 唔想讀咪唔好讀
好似我呢d社科撚讀黎真係求知識 返工同讀d野0關係
btw 唔是有得攞grant架咩

恭喜哂

當厄介返工有疑難
今日子出來幫厄介解決

恭喜

唔知我有嘢慶祝個陣呢度仲會唔會咁熱鬧

會既

做老襯上黎講聲

放七點
你地個個放咁早

總有d人要自己俾錢讀/借loan

結衣post永存

一次過多謝哂咁多位 而家有d眼濕濕
可以遇到今日子同埋大家實在太好了

唔好好似劇入面咁

放12,共勉之

咁厄介講定係邊頭做好喎，我唔想遇到命案

其實多數都唔係命案

正能量
恭喜厄介

隔咗十頁再留名

追左兩個post 啱啱都apply左份新工

厄介

歡迎加入

又有人入坑

巴打好嘢
me葡萄

利申 今日又去左見工

加油 我都做廢青做左好耐

63post差一正評

好有愛

即刻用funson正皮左

之前都有留下名咖 但見你地D討論又好似插唔到咀

隨時插咀都得架

我哋咪又係成班癡線佬，你幾時講嘢都得架

歡迎

經常插嘴但被無視

發現噪音巴多左講野

因為有侵侵係到

發現Donald侵少左講野

邊有 頭先幾多人覆你

做乜咁留意我

個個等收工先覆
btw 越傾越多負能量

因為唔想俾人誤會係負評佬

今個POST 好似已經無咁負

人生指導

3p

303室巴打 侵侵 噪音巴 三角關係

樓下間759終於有16茶

誰攻誰受

THIS

IS

好 sweat

我屌好正呀

想問下呢度有冇巴絲係同父母一齊住公屋 而又有俾家用？
點諗？

乜野點諗
儲唔到錢囉
成日話買樓已經夠on9
仲要比家用，根本無儲蓄
真係下世做coco都咪做d有無腦父母既仔女

新人留名
岩岩買左支16茶飲

做coco 笑左
你地比幾多家用

btw coco係狗生勝利組

歡迎入坑

你地好多術語我都未睇得明

人做狗 我做狗
點解coco 咁好命

例如?

多左好多新人

有術語咩我地 除左binc 野

入黎參透人生

負皮佬係點解
俾負皮嘅人？

例如

coco係狗生勝利組
咁羽生勝利組係邊個?

識"遊車河"得啦

第一樣要學係遊車河

係

咩意思

特別係一開新post就即刻比負皮果幾個

負皮佬 (mon post)

可以睇睇頭post既binc list

諗住比6000

好似係晨早打丁咁解

負皮佬（裝programme）

訓醒入黎
又有binc

我要小心d

你啲試問遊巴啦，專家嚟

打一次 bin一世

基情四射

厄介巴搵好多？
比6000既話我一蚊都唔洗儲

事主出黎解話

呢個最抵bin

如果係咁幾千年都未bin得完

一個月畀1000
其實平時好小用錢，依世人買過最貴既野係ps4 每月都可以至少儲到10k

毒撚冇機會洗錢

入左教 不再打丁 健康人生由此起

扮工留名
未得閒追晒post
但睇咗啲上面討論
再聽返 手紙～拝啓 十五の君へ
真係幾感觸

一米呀！係一米呀！

真人真事冇FF？好提子

十六茶 一星期4支 一個月16支
都係400蚊 帶飯 除左車錢無其他額外錢要用 毒撚真好

我哋不如諗個可以見到結衣bb嘅辦法

正解

好羨慕呀

黎香港
新戲宣傳

如果係我地諗嘅方法應該係我地做主動
佢黎宣傳我地係被動，我地做唔到啲咩

眾籌搵kose或者十六茶請結衣做香港代言人

唔洗買衫買鞋架咩
有時上網禁下禁下又洗左d錢

俾啲保安攔住，
十Q幾米毛都睇唔到

去做埋保安

實俾班痴線佬嚇死
banana man gif.

咁最先襲擊結衣bb應該係啲保安

厄介咁

男仔唔同 一季可能買一次衫 我只要一星期唔重覆就夠著
鞋一年先買一對 年頭買左對ultra boost日日都係著佢

我有幾件衫著左20年

一年買一對 我都好想做到
btw ultra boost唔平 我都想買對灰色
變左波鞋台

BB已經係雪肌精全球性代言人
十六茶應該就要係香港搵到有代理商做先
不過呢啲應該唔係眾籌就可以負擔嘅銀碼

20年
咩衫

有錢都未必請到
好少日本藝人會出海外宣傳

睇嚟想見bb唯有去日本野生捕獲

新問題：如何喺日本野生捕獲新垣結衣？

得五對鞋 一對AIR FORCE ，一對FLYKNIT ，一對皮鞋，一對BOOT，對玩具鞋。
一年都買唔到一對

平時放假都唔駛用錢 出少兩次街都係度
不過買完一對之後成日都上ig睇 早排見到新出對銀色好靚 早知遲小小先買

你已聚腳於波鞋台

見到到時都唔知點溝通
已經興奮口疾疾

係咁GAKKI GAKKI GAKKI

之後目送

bb成日行涉谷 有緣既可能撞到

手震 震到好似喺度游緊

等我搬去渋谷住先

係咪唔可以同藝人合照㗎 問佢攞簽名

Cls

跟住餐餐都食燒肉

吓,見到即死喎,點溝通

一見入魂

首先，要搵下代官山區有咩店可在買活蟋蟀

巴打好深謀遠慮

巴打好深謀遠慮
用心醬落手

岩岩開始睇父女七日變
結衣既演技同爸爸好大對比

點解唔係諗係邊度買狗糧

哼 買活蟋蟀嘅地方點都少過買狗糧嘅地方
要收到最窄咁揾
btw 咁痴線架

留名睇有傻佬知法犯法開架無人機入代官山搵GAKKI

利申支持港府警察

狗糧可以好耐先買一次 蟋蟀就個零星期就要買

賣蟋蟀既地方應該少過賣狗糧既地方，可以縮窄範圍

但有冇諗過gakki網購

攻略正式開始
行動代號：心醬大作戰

啱啱睇睇下見到原來Pepper(第九集隻機械人)有得買 好似二十幾萬日元 有無痴線佬會買?

成班痴線佬

即刻報名做送貨員
Btw點解好似某D情節咁

有 活蟋蟀應該冇網購掛

学校の制服や体操服を中心とした衣料品の製造販売を行う株式会社トンボが、学生服に関する意識調査を発表した。

同社では、親世代・子世代別に「学生服に関する意識調査」（※）を実施。第一弾として、高校生の子供を持つ母親1000名を対象に「制服が似合う有名人」と「制服を着て欲しい有名人」を親世代、子供世代それぞれに集計したという。

その結果、「子供世代が選んだ制服が似合う有名人」1位の広瀬は364票を集め、2位は新垣結衣・有村架純（23票）。「親世代が選んだ制服が似合う有名人」でも1位だった広瀬は214票、2位の新垣は30票だった。

同社では、10位内にランクインした芸能人・有名人はすべて18歳以上で、リアル「制服」世代の有名人はランクインしなかったことから、「映画、ドラマ、CMでの「制服姿」が大きく影響」と分析。

広瀬については、「通信企業、食品企業、飲料企業のCMをはじめ、映画「4月は君の嘘」「先生!」など、制服姿での出演」が多かったことや、新垣についてもドラマ「逃げ恥」でのセーラー服姿が話題になったことを踏まえ、「ドラマ、映画、CMでのイメージが与える影響は、やはり大きいようです」としている。

これに対し、8日に放送された『芸能マル秘チャンネル』（AbemaTV）では、芸能リポーターの井上公造氏も「1位の広瀬すずちゃんはある程度想像つく」と、今年高校を卒業しており、“ほぼリアル”な広瀬が1位を獲得したことに納得。「逆に僕が注目したのは、2位に食い込んだ新垣結衣さん。28歳でしょう？ いかにドラマが当たるかが、（イメージ作りに一役買うかどうか）っていうこと」と振り返った。

痴線
結衣成28歲都可以第二位
與制服最適合既名人

當地唔可以用無人機

行動名都諗埋

可能叫助手買?

日本應該有痴線佬買左結衣攬過嗰隻

但廣瀨鈴都拎晒啲票咁滯啦

自己連pepper君都比唔上 佢都有得抱抱

第一位214，第二位30

一個岩岩高中畢業
贏哂好正常
但結衣可以第二真係好痴線

可能 係自己買呢 FF唔好駁

比我一定係用coco落手
搵佢附近既公園
唔信放狗都可以唔出門口做到

Sweet到流哂汗

如果結衣係出生呢一代,肯定橫掃,水手服根本為佢而存在

Coco係公定大卜

去代官山搵寵物店打工
一係去代官山開寵物店

Coco係公定乸？
要搵隻狗去吸引coco
再吸引結衣

諗起之前有巴打話 可能會揸車去放狗

結衣好似平時會開車出街
油站員工

停車場保安

Sweet到sweat

狗 VS 狗
癡線佬 VS 結衣

救命 點解可以咁痴線

又變gay post
巴...巴打.jpg

侵係303室發出嘈音，仲流晒汗
到底做緊咩

密集人口地區 + 無正當申請 = BANNED+塔你走再講,罰款另計

refer:
國土交通省

國土地理院map (紅色區域ALL BANNED)

當全部癡線佬都係公園埋伏結衣，搞到好似成炸喪屍咁，結衣就唔會去附近嘅公園放狗

女仔黎

睇個款 Prof. 好似有計劃過咁
住日本咁耐 有無諗過去見番一面

見到結衣記得比佢睇下依兩幅圖

有冇人放上日本2ch/twitter

荃廣一田 大細支都有

john wick 2結尾咁

想p到下面條圍裙無晒野
果陣cut得唔夠好

coco醬就此無得出街

結衣會唔會懶到狗都唔放

放日文版結衣禱文同十戒上 2ch/twitter

一定唔會，結衣已經講咗勁鍾意佢隻狗

其實唔出奇
結衣話係屋企同coco玩捉依因

我諗bb 應該唔放狗

果頭都叫去得算頻密,但無緣見到,人人都話容易見到藝人我就無見過

經常會去mame live house,有時會係tsutaya 9坐,所以旅日既巴打我地可能有過一面之緣都未定

被評論翻了[笑cry]
你們不要這樣。。[笑cry][笑cry]
我只是今天突然運氣好了一點點而已！！
一下子200多個評論只好挑幾個一起回復[暈]
表示羨慕的謝謝你們
我也沒想到今天能這麼幸福
要照片的抱歉
這次是作臨演參加電影拍攝
現場的任何東西都不能劇透 攝影拍照全部禁止
玩手機也只能休息時間蹲下來看一會
說為什麼不搭話要簽名的
理由同上[暈]
大家都是在工作 不能隨意上前打擾…
然後今天除了噶大部分主演都見到了
瑛太也看了一整天
真人很高很瘦很帥 話不多很敬業
涼子姐姐一直很愛笑
特別活潑經常跟周圍的人開玩笑
笑起來像個小孩子一樣可愛
然後gakki私下確實不愛笑[doge]
特別是一個人坐著的時候 略暗
如果有人在旁邊說話聊天就恢復開心的感覺
最後！
親眼看到gakki smile在眼前綻放
殺傷力值一萬點不可恢復
（我今天已經不知道死了多少次[二哈]
真實的天使在微笑
好像周圍的空氣都溫暖了起來
感覺整個世界都變得美好了
獨一無二的笑容啊
像向日葵的魔法
可愛

新post

親眼看到gakki smile在眼前綻放
殺傷力值一萬點不可恢復

好有畫面

投佐胎幾多次

然後gakki私下確實不愛笑
有啲FF破滅嘅感覺

即死

一直都知

其實睇綜藝都睇得出

屯公on 99
今朝撞車塞搞到我搭左兩個鐘巴士
而家又撞，仲係青衣

如果佢真笑既話一定係庶住既, 就咁露齒笑係演技黎

人類滅絕計畫

岩岩諗到方法可以突破550 limit，星期六試下

原微博主

FF啫

唔好再講啦
我唔想我嘅精神支柱崩潰

巴打幫我補返血

星空巴有無收錄番PHOTO LOVER 天空樹篇？

感謝星空巴

啱，可愛才是最強

星空巴

唔笑都可以可愛

像向日葵的魔法

我可以開心返喇

今日子仲塞緊車?

瞓醒就唔記得有幾辛苦架啦

其實我一路想講
好似話佢做今日子嗰陣連把聲都會唔同(比平時講嘢高音啲可愛啲 )
keep住做得自然其實好勁

黎緊淨係去大阪 原全冇機會見到結衣

稍微dao一dao路呀麻

"今天 15:19 來自 iPhone 7 Plus
親眼見證了名女優的實力[傻眼]
一秒入戲一秒出戲
能當場見識到gakki的演技
好感動。。。
[可憐]"

去邊可以見到佢 我願意放棄一切

渋谷或者代官山

我今日要去屯門上堂都塞左差唔多個半鐘 rip

不了 我覺得去到見到gakki既機會都係微乎其微

去心齋橋睇大型GAKKI

所以之前咪傾左好多策略囉
結果發現原來全部都係癡線佬FF

沖繩女巨人

Me想要真人

FF下就好

啱啱到轉車站

點解你地成日都接近我 好想去搵你地 尋日噪音巴又係咁
利申係青雲輕鐵站

但佢開工應該要周圍去

睇得好辛苦先知加左刪除線

屯門友

鐘意結衣嘅人會互相吸引

May Gakki force be with you

尋日都講左我係粉嶺友 不過星期三晚要去屯門上堂

琴日Post推勁快追唔曬

我覺得自己同佢真係好撚似
應該真係真毒，唔識表達自己既感情
要有個好主動既人撩下先識講野識笑
睇果個淺草篇，佢都唔識點去撩路人傾計影相
我都係咁，唔知點解就係怕生唔敢搭咀，唔知入手好
熟左會好痴線咁，同埋真係好撚懶
好想同佢做朋友呀

係男人都想同佢做朋友啦

毒毒表示一樣 新公司做左成個月都仲係自己食飯 除左工事無傾過閒計

同一類型嘅人一定會相吸

認同 一定係真毒
唔會點主動同人講野
注重心靈上嘅世界
享受自己嘅個人時間
鍾意觀察人

嗚啊

我同BB好夾, 大家都係雙子撚
點解我唔係日本人

但真毒又點會主動去撩人傾計變熟

我都同佢好似，所以好明白佢

sky tree佢同立木義浩都好生保 淺草篇熟左之後放左好多

我簡直一模一樣

難得早做哂assignment可以上黎hea陣

綜藝？

我以前係屯門返工架

因為立木義浩唔怕生保先咁快熟

如果撞到佢，唔理識唔識日文，d英文有幾垃圾
幾撚淆都會豁出去同佢打招呼講2句
一世人都唔知有無一次機會

yes, 寶庫得下集嘅淺草篇

係deadline fighter既勝利

話ff破滅果位巴打唔洗同我爭飯食
gakki 越毒越鍾意
唔洗出聲都好開心

見到真人我一定會衝埋去攬佢，再同佢講我愛你

非禮

好想見到結衣真人
見完即死都得

癲佬

痴線佬集中營

小稻稻

唔準搞我結衣bb！人嚟，拖佢出去斬

見完變太監都得

即死,返正返香港都係托柒

真漢子

報驚

叫Coco去咬佢

真.痴線變態佬

做太監比死更難受, 為左BB你可以去到幾盡

其實計返都抵,只係會被世人唾棄
不過我係唔會咁做,難為gakki,一世食唔安坐唔落

近排諸事不順，好想攬下bb治癒下

俾人雞姦再變太監

今晚有無雞12點前1001

一定得，believe in ourselves

我可以半身不遂+雙目失明

咁仲點睇bb啲劇呀

無限世做蝗國人

呢個post好危險

又變返青山台

我可以變人捧

我可以變成coco

keep on believe keep on believe

突然諗起嫌疑犯X的獻身

開明鏡止水mode溫豬了 bye 下個post見

可以

華田又off

but石神

一齊入黎啦

師兄返黎啦

返黎303室

我將福山伽利略同你重疊左

咁都可以頂爛市
痴撚線

連登文化

真毒撚
結局真係好sad

重刷緊MBMH 結衣bb以前塊面圓D好可愛 宜家瘦咗 好想佢肥返D

我覺得佢近排D相塊面肥番

今日睇亂馬 bb好正

我開65

標題建議：

好想12點前推爆佢

飛翔推薦

or

返黎重未爆POST

召集巴打幫手推爆佢

最鍾意嘅長髮結衣相都係呢幅

個人中意短髮多d

返黎啦

呢個改篇已經係無得彈,忠於原著只有細節處有增改

堤真一個演技真係...直頭搶戲

一句: 夢のような人だから

片尾CAST後既scene先係全劇最令人傷感之處,無論係石神,靖子母女,湯川定果個齒輪

不正是呢度一班癲佬既寫照?

btw華田巴唔好咁啦,有本質上分別根本無可能重疊

其實我有個請求想講好耐,大家稱呼我呢個網名就可以,無須加個銜頭 你地各位同我都係GAKKI FANS

建議： Wifi...Wifi... 呀

ok，聽晒prof你話

冇無限data嘅巴打心聲

各位巴打 準備好我出Gif圖推廣導遊篇16茶CM未

嫌疑犯X的獻身真係超好睇，
係咪毒撚會更加有共鳴

對於一個被社會無視嘅真毒嚟講 兩母女就係自己唯一生存嘅理由
佢終於運用到自己被埋沒嘅才智
仲可以幫到兩母女
其實係毒撚嘅幸福
只不過條路行偏咗

Wifi防護罩已開啟

我開65啊

咁應該冇，唔知有冇巴打可以些牙俾我

會唔會有兩個post嘅出面呢

又要唔理民意喇

新垣結衣（65）腥些才是最強
新垣結衣（65）稻葉才是最強

臨完po留名

高登果邊係咪有lh bd版完整字幕？
有無收返入去

好耐無上隔離登
果邊嘅小圈子Post仲有無開落去

蕉碌咕茶

茶茶茶茶茶茶茶～
蕉碌咕茶～

我定腥些開呀？

我啊
我要等埋1001 擺埋投票LINK

イキイキ～
JAPAN！

イキイキ～
JAPAN！
蕉碌咕茶～
茶茶茶茶茶茶茶～
蕉碌咕茶～

65 Post標題推薦

推

留名上水

有聲

無計我太鐘意福山+湯川呢個角色

會諗起嫌疑犯X都係因為佢根本就係呢度d痴線佬

對社會無希望時出現左個治癒心靈既對象
所以嚴格上黎講無

我唔知點解呢世人有幾類朋友想識
1.印度朋友(已達成)
2.物理學家朋友
3.數學家朋友

Zard都係專家

而加已經俾u記個bgm cover左佢

洗多次

玩陣fifa先 深潛一陣

呢度有冇打機撚?
有冇人玩GHOST RECON

今晚起身睇疤,希望係我想要既結局

俾303巴捉走咗成日
而家先放返出嚟

THIS IS SO HELL GREAT

YEH

抄巴黎

有無關投票事既標題建議？

民意 嗰段？

比個5:1你完成你心願

Btw 今朝起身見到阿對拜個比數 初頭以為無踢到 跟住先知原來同上次個比數一樣

輸波贏錢，贏左聲晏仔

身為巴狗，點都要撐下
雖然晉級希望渺茫

88疤狗
今年又係我皇雙冠

爽

係垃圾

你個變態

你地兩個真係

第1次見皇迷咁有自信

係咪又到我幅圖嘅出場時間

可零可一 極度好吉

我啱啱仲想講點解侵成日唔見咗
原來

咪讓下你玩下囉

看到咁多巴打開心番就好

終於有人留意到

都未見到結衣就俾人雞女女女左,你仲剩啲咩代價可換

聽日讓侵侵俾你啦
今日佢搞到我好攰啦

搵定個靚位睇我皇勝利巡遊
一個拉莫斯打哂啦
咩BBC

Which

仲有一陣就有得返歸啦,希望到時有新post

你真係皇迷黎?

最尾嗰個

理性球迷
賓施馬同c朗癲峰過左 依家有d毒瘤feel
bale 就真係勁

個個都睇足球，有冇人睇nba

唔睇玩具

蝗年年死好命對弱隊
利申:巴

兩樣都睇

湖人

侵侵，聽日過黎比各位叔叔錫下

最尾

疤歐聯出局,專心聯賽,皇仲有歐聯,淨番西甲賽程皇難過疤,22連勝果季仲唔識驚

歐聯做假都唔係今日既事
我皇勝在有錢

正氣都未有過癩峰期

好想睇巴反cup呀，但係我個邊成五點九先踢

真心定隻假膠
曲到直

假皇

不過講真 皇每年季頭中係威係勢
到最後個6.7輪就開始失分
最後 幾次都係咁

轉台式推post

真皇反疤
理性討論姐
btw d疤成日插水

唔識插 cap下圖準備下先

變左波台
依個POST真係好多元化

諗好投邊個？

唔睇足球
Nba睇jordan嗰個年代

天字第一號牙朗迷

今年歐聯我估決賽係
皇vs祖記/鏝

揀緊揀緊

重溫一次先

冇kobe已經少左留意
以前綠軍/馬刺vs湖 好好睇
依家nba下下三分雨 又少背籃 少左好多身體對抗

結衣:巴黎5:0

你現在聚腳於 感情台。
你現在聚腳於 上班台。
你現在聚腳於 校園台。
你現在聚腳於 電訊台。
你現在聚腳於 宗教台。
你現在聚腳於 運動台。

集多項活動於一身嘅無敵結衣post

自己有兩個提名 揀多個就得

依到有幾多阿妓

Post 尾留名

綠軍真係好正

今年明星賽

你現在聚腳於 青山303台。

可唔可以十一點前推爆？

以前勁鐘意penny, 可惜
永遠既magic 1

嘩 變埋體育台

今晚唔洗訓

1號詛咒

100000000000000⋯

1

大家好似一家人咁

重有音樂台
時事台
飲食台

一堆痴線佬為km結衣眾埋一齊痴線發癲

我同結衣的確係一家人

我老婆結衣bb話唔識你

話說有冇巴打有code blue入面Mr children唱個首歌嘅mp3 spotify又冇

侵侵揀中我果張cap圖

我地共侍一妻

我老婆表示：

唔係，結衣BB話唔識你哋

唔係，我老婆結衣BB話唔識你哋

食屎了
要十一點半先有電腦用

14號呢個榜就更新

今次贏硬大奶遙

唔會同你地share

應該拖到 今晚啲偽毒出曬街

必勝

要推咪出聲 波同玩具都搭唔到嘴費事出聲

win硬

Mr.Win

當你地傾緊波
我：

shit用住0post先

避難所
等我哋推到避難所1001

慢慢黎 應該拖到 潛先

轉攝影台 點睇？

黑洞

用ps變軟件台

仲要自動轉台得好快

想同BB瘋狂做..... 運動

求唔好推住。。。

如果有宗教台 呢個POST 分類一定係宗教台

ok

想同佢踢波

gif1

今日祈左禱未

結衣BB事隔十年，會唔會再拍水著寫真？

同bb一齊梗係上床......瘋狂訓教

準備避難

求十戒

夜闌人靜，突然好想睇結衣拍新寫真

朝朝都對住年曆祈 禱

有新標題未?

好似都係出道先會拍

有啦

大家唔好推啦

我想佢拍d住家生活寫真多d

同coco 一齊拍動物寫真

同我一齊嘅生活寫真？

話咁快就40喇

有呀

睡相、家務、沖涼

減速

支持減速

303

結衣BB

大家唔好推得太快